大個要娶好似習總咁嘅女人！

越嚟越似北韓

有名你叫西朝鮮

好冇陰騭

可怕